有無試過因為情緒問題，做出一D後悔一世既事

鬧走咗條女

贏咗場交 輸左另一半
值得咩

連登知名5毛子：回憶小子

有情緒病真係無辦法控制到

決定前聽一聽

入精神病院啦

有情緒病搞到要做五毛搵食

有啲同情你

不過呢，做人做到咁折墮不如死左去過

全部interview 都唔去浪費左一年

屌得條女太用力，屌到佢個西爆咗，流唒血

五毛

死五毛 屌你老母

回覆前諗諗，咪助長五毛

咁大鑊

嚴重抑鬱發作

今年既事？

上年

會搞到interview都唔去咁大鑊

感覺你個段時間應該真係幾depressed
咁依加你點樣啦？

Depressed + 被迫繼續向前行

都keep住係之前個狀態？
還是係depressed既情況下，都有好番D咁啊？

為咗啖氣
一時衝動講咗好hurt嘅説話
為咗要佢緊張我
特登激嬲佢 做咗錯事
你係咪都一樣？
但係我從來無諗過搵人代替你
只有一個你
你呢？